<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Учёт финансов. Вместе on Эконумо</title><link>https://econumo.com/ru/</link><description>Recent content in Учёт финансов. Вместе on Эконумо</description><generator>Hugo</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://econumo.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Installation with Docker-Compose</title><link>https://econumo.com/ru/docs/open-source/installation/</link><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://econumo.com/ru/docs/open-source/installation/</guid><description>Установка # Вам нужно установить Docker и Docker Compose на своем компьютере, чтобы запустить Econumo. Создайте файл .env в корневом каталоге вашего проекта (см. пример ниже). Создайте файл docker-compose.yml в корневом каталоге вашего проекта с содержимым, перечисленным ниже. Запустите docker-compose up -d в корневом каталоге проекта. Переменные окружения # # Econumo environment variables # Frontend ECONUMO_CONFIG_API_URL=http://localhost:8081 # Backend APP_ENV=prod APP_SECRET=123 # Change this to a random string # Specify the secret and public key paths JWT_SECRET_KEY=%kernel.</description></item><item><title>Часто задаваемые вопросы</title><link>https://econumo.com/ru/docs/faq/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://econumo.com/ru/docs/faq/</guid><description>Часто задаваемые вопросы # Планируете ли вы добавить автоматический импорт транзакций из банков? # Автоматический импорт транзакций из банков и других источников не является приоритетом для приложения. Он несет в себе много рисков, при этом требуя постоянной поддержки и обновлений. Я предпочитаю вводить транзакции вручную, так как это помогает лучше понимать свои расходы.
Если Вы умеете в разработку, то можете написать интеграцию и выгружать данные в Эконумо с помощью Econumo API.</description></item><item><title>Privacy Policy</title><link>https://econumo.com/ru/docs/legal/privacy-policy/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://econumo.com/ru/docs/legal/privacy-policy/</guid><description>Introduction # Ferre hinnitibus erat accipitrem dixi Troiae tollens # Lorem markdownum, a quoque nutu est quodcumque mandasset veluti. Passim inportuna totidemque nympha fert; repetens pendent, poenarum guttura sed vacet non, mortali undas. Omnis pharetramque gramen portentificisque membris servatum novabis fallit de nubibus atque silvas mihi. Dixit repetitaque Quid; verrit longa; sententia mandat quascumque nescio solebat litore; noctes. Hostem haerentem circuit plenaque tamen.
Pedum ne indigenae finire invergens carpebat Velit posses summoque De fumos illa foret Est simul fameque tauri qua ad # Locum nullus nisi vomentes.</description></item><item><title>Terms of Service</title><link>https://econumo.com/ru/docs/legal/terms-of-service/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://econumo.com/ru/docs/legal/terms-of-service/</guid><description/></item></channel></rss>